iphone 12 pro ios14.2將加入幫助盲人睇路功能

LiDAR終於有突破性用途

盲人偷看國家機密再唔係難事

影相？go Pro
盲？go Pro

以後可以出街低頭玩電話過馬路了

呢啲唔可以叫創新

好過剩係用嚟加快對焦咁牛刀殺雞

只係用嚟收集數據搞glass/car